請教 新HDD電腦detect唔到

電腦detect唔到 bios都無
disk management入面都無
WD Blue 1TB WD10EZEX
GA-AB350-Gaming 3
windows 10
線有插好 HDD都有著到
請問各位巴打可以點搞？

boot機個priority set咗做optic drive第一?(唔肯定

有影響？ 但我電腦本身無optical drive

無野 以為你係新整 有無試過換sata port插? 同埋開機係入到bios無畫面定係直頭連bios都唔見 有機會係hdd炒咗

插啱線未

hdd插左電源未

向天個啲係Asata port
同m.2 ssd會撞

你要用邊位個啲sata port，順便睇下Manual

正常黎講 應該無插錯
一條SATA 3 一邊接底板 另一邊接HDD
一條電源 接隻牛 同 HDD

其實我唔系好識-v-

有插 我開機 有聽到個HDD 有轉 有反應

底板得2個sata port有換過黎插 都有換埋條線插 都唔得
bios 開到 不過bios到見唔到個hdd

炒hdd

唔係好明 可唔可以詳細小小 麻煩你巴打

唔係嘛 今日先係黃金買

黃金原來咁快開左